乜撚野叫隨時隨時捱一刀？

麥當勞loop到好撚煩

首歌堅垃圾

係麥當勞播啲歌堅垃圾